一齊住 可以住到見唔到臉

日日放工返黎都唔煮飯
又話搵呢個搵個個朋友食飯
訓醒都可以唔喺隔離
最撚羞恥係人地問我條女去左邊
我竟然答唔出

咪對佢投入咁多

想分手 但無呢個決心

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

屌住先，到無feel個陣佢自己都識走

真係鄙視你

真係好撚辛苦

做咩唔同佢溝通下

傾又傾過 嘈又嘈過
好似變到我係女佢係男咁
想佢多啲陪我 煮飯比我食
去邊交帶聲真係好難咩
嘈完都只不過係還原基本步

試下你煮飯佢食囉 幾有情趣
如果你女朋友都要返工 放工要買餸煮飯洗碗 可能仲有其他家務要做
咁係真係好攰
如果唔洗返工又唔同講法

咁佢都唔係好愛你姐

冇錯 佢唔洗返工

其實我自己都感覺到
只係唔捨得 唔甘心
唔甘心付出咁多 反而遺憾收場
唔甘心講過啲承諾 係做唔到

同病相憐

愛情一開始都係美好
時間越耐 越可以睇清一個人
即使行為動作唔明顯
但其實你已經知已經冇彎轉

I know that feel bro